（有真核彈無理由唔用）15/10 星期二晚 Now新聞台樓下 燈光晚會 聲援被黑警毒打now採訪車車長

日期：15/10
時間：晚上8時
地點：Now新聞台樓下（灣仔電訉大廈）

和平聚會，一齊用手提電話燈光，聲援被毒打now新聞採訪車車長

點解要做：
1.connect新聞界，一齊對抗警暴
2.提供多啲報導材料，等傳媒做尻黑警
3.呢個有曬新聞片，受害人身份，仲要係新聞工作者，係真真正正的核彈

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10

Push

真核彈無人理？

咁急做乜
又想晚晚都有集會消磨意志